voor mijn geleerde vriend's verschijning wordt onzorgvuldig en slovenly indien niet misbruikt, ze waren voldoende op elkaar te verrassen, niet alleen de getuige, maar iedereen aanwezig, toen zij werden aldus in vergelijking.
